Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 ( 24 ) 十周年 S"10" ！！！

S10 概念機

[/quote]真?

S10 概念機

Galaxy Note 9 ８月９日正式發佈

S9/S9+ official introduction

過往POST
Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１２) 三月霸主 s9 Coming Soon！

Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１3) 三月霸主 s9 Coming Soon！

S8/S8+/ S9/S9+/Note 8討論區 (１4) 三月霸主 s9 Coming Soon！

S8/S8+/ S9/S9+/Note 8討論區 (１5) 三月霸主 s9 Coming Soon！

Samsung S8/S9/Note 8討論區 (16)

Samsung Note 8/S8/S9/討論區 S9紅色版不遠矣! (17)

Samsung Note 8/S8/S9/討論區 (18 ) Note "9" 近了！！！

Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 (19 ) Note "9" 登基！！！

Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 ( 20 ) Note "9" 制霸天下 ！！！

Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 ( 2１) Note "9" etoN ！！！

Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 ( 22 ) 靜待 S"10" ！！！

Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 ( 2３ ) 十周年 S"10" ！！！

S9/S9+ official introduction

--------------------
完美UV mon貼推薦
1.Whitestone Dome
2.Triskin 玻璃手工貼

【Check機】
係撥號打*#0*#
Receiver check白
Black check黑
Touch check有冇死位
Etc..
--------------------
港行
核心：高通845

韓水
有Volte 冇Samsung Pay 有相機聲
核心：Exynos 9810

坡水
冇Volte 有Samsung Pay冇八達通
核心：Exynos 9810
--------------------

【進階使用者適用】
免Root Adblock(app內外均可)
Adhell 3 / SABS

正app分享 個bixby掣可設定其他用法 BY 七緒

bixby xda remapper BY 又係你條撚樣

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358
SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

屌!!!!share樣好撚正既野比你地 BY 襪膠
完全FULL SCREEN左！！！好撚正！！用緊！！！！

ADB指令操作 BY cc732

0.75 animation adb教學 BY 禾系Asshole仔

韓版免root影相靜音 BY 又係你條撚樣

BIXBY 實用玩法 51個最好用的BIXBY VOICE指令

SAMSUNG必用BLOCK廣告app :

samsung Adblock apk NOTSABS (呢個係新版APP黎,都係簡稱SABS , 但同之前既SABS唔同,同埋KEEP住有更新)

詳細說明/教學

裝完之後係Subscribe to providers到加呢幾個

Blacklist domains到加呢幾個

就會block到極大部分既廣告
推薦俾大家用!
* 巴打們覺得有野幾正都可以加入去
係留言好評就得

想出部S8 想問下去買部S8水機有咩要注意
另外S8同S9係咪差唔多

有新買新 注意用唔到samsung pay 水機

google pay用到?

唔清楚

水貨用到gpay

而家出s9+ 定note 9好，仲有有八達通隻$600優惠？

NOTE9

都係買行機算啦
買水貨好多鬼野 廢事煩
大家買行機通常會去邊買?

A8S 人仔2999
8GB版3299
4000以下有8+128 高通710

出名果幾間樓上鋪
有上台需要要CMHK
有用SUNMOBILE 就SUNMOBILE

咩牌子呀 邊到買

如果係smt上緊台就smt買，因為佢成日有優惠
今年都跟smt買左3部剩機(i8+,s9+,note9) 仲有爆mon保障

未上smt之前就wilson，因為我成日轉平台加trade in 幾方便

好呀 唔該哂
我依家用緊尼紳個隻 但邊位成日痴唔實

終於買左S9 仲買埋galaxy watch
想問下有冇人有用watch
知唔知點係watch度開whatsapp

watch冇WhatsApp, 要用好似有付費app

smart octopus上個月29號登記左依家都未有係咪正常

想用gcam嘅可以試呢個，我note9所有都work, 包括nightsight, 只係slowmotion唔得

要等一個月

早你一日登記
上星期已經收到六百
就黎用晒

新買s9plus d電好似用得好快咁

想問各位，如果我去咗細鋪頭買Note9，仲會唔會有600八通獎賞？ 我見官網話要特定經商先有。

細鋪6500再平600平信卡優惠，扣扣下8G版本好抵玩

lm

巴打邊到買幾錢?

我3月買而家電池得返89％

有裝8達通apps?

劈到6500咁平

新po留名

如果有行貨貼紙就ok

oppo find x
btw如果係真我都係會屌

平心而論
oppo find x真係幾靚嘅
可惜香港冇行貨

s10

可唔可以本部非曲面高配置呀

lite 6gb 5.8寸平面版螢幕

由LG轉左note9,想問下唔鍾意三星原生鍵盤有咩鍵盤推介

同埋點樣係充電個螢幕保護度睇到時間同充到幾多%,依家每次都要點mon或㩒電源先睇到

部note8上上下youtube睇片個mon突然變色有好多橫間 reboot都係一樣 請問係咪個oled mon出事?

應該係

即係always on display 度?

平時待機就係咁樣，有時間有電量

充電就係咁，長著無電量無時間，我又搵唔到邊度㩒個時間同電量顯示，佢唔似lg咁可以點2下螢幕去番圖1，所以每次都要㩒電源制先睇到充電充成點同幾點

gboard
開aod

熄咗螢幕保護佢？

華x買 5330

好似得左,thx

想問下唔慣用3星原生鍵盤有無咩鍵盤apps推介,我希望可以記到常用字同標點係半形唔係全形

Gboard

唔該巴打

想入NOTE 9, 邊間細鋪好?

好想買s10 快d出喇

samsung門市 or 兇宅

Budget得4500，而家買S8好唔好?
想用耐用啲，用幾年。但CPU得835
平時用嚟打機e.g. 傳說對決，上Lihkg+FB+IG+whatsapp。

草多兩三個月錢買S10

諗住s10 出
整部s9 做後備機

等多3個月入手s10啦，10周年機點都勁。

等s10出定粗粗地用s9/note 9
利申： 用緊note2

壞咗機，但急住出

巴打點用

利申note2>note4>C9 pro>S9+

就嚟捱唔住㗎啦，鬼叫我窮咩

的確係
有人話過一排會襟用啲
但係我過咗三個禮拜重係噉

除左onehand operation同bxaction 仲有咩app可以令部note更useer friendly

note 好用過s
粒電已經差好遠

想問下咁多位巴打會唔會裝啲掃毒同清記憶體既apps落去,定用內置個個已經夠安全

因為有時google野會連左上大陸網,有啲驚所以想問下

Thx,巴打

去CMHK，搶3000蚊s9+,玩住先！
再唔係就note9，唔追新既話夠玩3/4年

note 2

我而家部note 2 仲用得
但部機性能喺而家年代黎講太廢 真係用唔落

S10 plus好肉酸

note 8 , 9 有冇大分別? 有時會拍下片

影相拍片應該就唔會太大分別
note 9係大電同埋有得揀512GB

cmhk邊度有3000 s9+

s8+問題用咗一年左右 個通話喇叭 變到好細聲 點都教唔大 我上網睇啲人話 呢個位濕過水就好易壞 有冇巴打有呢個情況出現

山竹嗰次我攞過部s8祼機去拍10號風球，喇叭入曬水都冇事

清部n2 咩狀態

個mom開始識自己鳩喐

真係好期待S10
855+3D TOUCH ID+10GB RAM+WIDE LENS+ONE UI

S2之後跟住就轉左做idog
今次真係好期待 好大機會換返三叔

note9拍片可以去到60fps
note8得30fps

用aida64 check 充到滿100%只去到3072mah 唔會叉足3500mah

s7eage有 粉紅死線係唔係已經玩完， 整唔返加放出去唔值錢？

oled救星

老實講
而家用s9確實係比之前容易攰
唔知係咪真係關事

s9 南韓個邊應該提早升pie

我見德國都有

啱啱轉三叔…港行多數搞到幾時先roll out 到？

香港跟內地 今日24號 遲極兩三個禮拜

睇
記得問清楚有無香港代理貼紙
有啲舖聲稱行貨但係冇貼紙 唔好買
買嗰陣check imei同入工程模式試機

Samsung pay code：5BWB0E

試過用防毒但好食電
如果無root又唔down可疑file嘅
個人覺得唔值得去裝
依家新嘅Android機RAM management進步左
裝咗改善都唔明顯
Samsung pay code：5BWB0E

有冇app可以俾我畫畫save做png

驚就放落knox文件夾📁雙重隔離唔怕

有無人WhatsApp sticker 每次開都要load 十幾秒 用到抆 s8+

可唔可以教我點試機
我驚買到舊機

s8，冇

Thanks. 請問你嘅setting係點嘅呢？裝咗但影出嚟會變綠色。

去quick setting 下面既Advance,再碌到下面禁FIX 改setting.

岩岩出左note 9，想換機之際發現本身部s7 edge個卡位唔知點解卡死左，篤極都唔彈出黎 有冇人試過有相同問題解決到，定要攞去整

充電器留左係公司,買左條35$ type c 線頂住當 想問會唔會充壞部機

用慣左s9+ 真係唔想返返去ios 無理由返去

呢啲真係撞彩
我會建議買番有牌子嘅線

利申 冇買過雜牌線

巴打之前用過iphone
點解會轉會

不過仲有保 壞都應該ok?

自閉系統 用極都無新野 用耐左覺得只不過慢iphone最新機少少

最中意iphone果陣 都係5s ~7 plus果段時間 覺得samsung都係算把啦

呢啲應該算係人為損壞
未必會保

轉頭去豐澤買無線充

啱啱出咗s9+有咩要注意。

唔好俾用電量嚇親

部機好食電

夠唔夠用一日

睇你點用 我就勉強夠嘅

依家邊到出note9 白色最抵？

nova launcher 8蚊！

聽講9好多漏光問題真唔真

剛剛新買咗部note9, 開咗個Samsung pay 八達通，係咪去s club登記保養入齊資料就有$600入落新開嗰個八達通?

我之前追post見你地成日post嗰啲八達通code，如果我入咗係咪雙方都有$100?

係

KJJP68

點先買到3000蚊s9+?

我都係
我個WhatsApp 用緊beta 版，唔知關唔關事

其他人係咪要入返我個code先收到錢?
我個code 係 OROMVN

我舅父用緊Note8，試過對比過自己部Note9
其實影相係靚左少少

相機鏡頭除咗加咗可變光圈之外
好似就冇分別啦
應該係software 好咗

想問下係咪要1月份先收到錢

我都想知，600 好似要等佢email confirm?

仲有夜拍雜訊少咗好多

啲code 原來只可以入1次？
仲諗住入多幾次幫大家攞100

我個code 係 OROMVN

其實個code最多可以比人入幾多次?

多謝各位爸打/絲打！入以下推薦碼，一於齊齊賺$100！

我個code 係:

E6KXJL

5次

KJJP68

每次都有100?

啱啱去完首爾
Note9 影夜景唔錯

其實nova launcher 同之後既one UI係咪差唔多？？
因為我見佢gesture幾似

係
我個code 係 OROMVN，幫手入一入
我入咗人地個code冇人入返我

遲啲仲想買galaxy watch

S9邊到買最好

note9 個mon係靚過n8 , 同埋成個系統玩落係快左d

仲糾結緊plus定note好
其實大家覺得支筆最有用係邊part?

同埋screen off memo

利申：note8太重同大 換左s9+

note9 有更新

not sabs應該用唔到啦
下個post可以唔洗置頂

note,我由S9+換note9,支筆係關鍵時刻好有用，特別係cap圖寫嘢嘅時候

Android 9 時間表

adhell3 block廣告唔多掂，有冇ddomain 介紹下？
佢同sabs真係爭好遠，而家d廣告彈哂出黎好唔開心

我個code係 4DAHMK
幫幫手 有錢齊齊賺

我都搵緊
adhell 3 block漏好多
又有 15000 domain limit

s9未有
安全級別仲係11月1日

佢show比我睇就block好多，唔知係咪背景廣告，但蘋果/yahoo嗰d完全一個都block唔到囉

以前sabs強橫到block到yahoo變左文字版

domain limit要down adhell個source code改先得

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

推薦號碼: 3WM8XE

推薦號碼: UO5QWF

推薦號碼: SH3VAE
唔該你丫

有冇巴打有教學
或者係有用既filter list可以share

上個post有巴打放左個10萬domain limit嘅adhell

filter 我都係用返第一頁個啲

鬧鐘有無得教working day
依家我剩係教到星期一至五響
尋日前日2日假熄左唔記得著返
今朝差d無起身返工

無咁先進掛

頭先去Wilson玩部note9
一開分屏模式就彈機
有無人係咁

一入設定都彈

咁你點解決
係咪唔洗再考慮?

wilson機封左姐
買個部唔會有問題

佢地裝左lock
個個月都改密碼

如果要用通話錄音功能嘅用戶記得唔好升Android 9
Android 9除咗root之外係冇方法做到通話錄音

佢地 d 機 set 哂 retailer mode
好多功能唔比搞

希望三星自己預設埋通話錄音

samsung自家app good lock 2018入面基本上都啱用

bxactions work?

啱啱諗住裝adhell
去到呢到 㩒下面啟動完全冇反應
有冇巴打知點解

頂 自膠
原來係舊問題
開咗個filtering app所以唔得

相機自動zoom in 個陣feel到機背相機位微震之後畫面有d玄幻 係咩問題

thanks
可惜都係擺唔曬啲lists

note 9??

Note 9又有更新

似係鏡頭有問題
之前都有人出現同樣問題

有冇人開相機同影相lag到仆街

又比人抄

有冇巴打知UV玻璃貼邊到黐好? 1百幾蚊左右

work呀 但有時要重開app

拎去三星整，拎正本收據，二個鐘搞掂，會無左mon貼，一直唔理會震得愈來愈大聲

如果要1xx 搵下 深水埗好似有

高質少少嘅二百幾可以揀whitestone dome
或者深水埗黃金/高登好似都有gorilla glass嘅UV貼
用咗2個月都冇刮痕

samsung pay code: 5BWB0E

THX巴打,whitestone dome用左3個月裂左 一開頭係幾好 但用耐左又唔係好覺值呢個價 gorilla glass黐埋大概幾錢到?

APP/MOD XDA出品 Navigation Gesture

手勢操作 可以隱藏導航鍵
免root ADB畀permission就用到
用咗個幾月整體算stable
有興趣可以試下

samsung pay 推薦code：5BWB0E

之前ssp問咗幾間都係around23x-25x
我試咗幾間嘅sample
最尾買咗款made in japan康寧玻璃嘅
手感都唔錯 r下水吹仲有少少折

求地址

行下啦 唔想做打手 況且每個人感覺唔同
不妨花少少時間打個圈搵最適合自己嘅

老豆部A5 2016仲有得派

咁我去深水步走轉

pie 都嚟緊仲只係升 Nougat
都好過無嘅

note9 影相開左動態相片但播時無聲係咪無得搞

之前已經換左次鏡頭 又要整了

快d整，相機問題

推薦號碼: 3WM8XE

由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞

對比其他廠肯定冇更新

如果旗艦機嘅升級會快少少就更好

全球用自家U咪快
香港跟大陸有排等

旗艦機嚟計
半年真係有啲慢

不過 samsung 呢兩年啲更新都算足嘅
有遲無漏
同埋安全更新好少慢太多

有冇人用緊呢個 samsung one ui
岩岩出左note9 想試下 個介面幾靚
係咪好似有beta 版

有冇得唔整走mon 貼 我個塊係uv貼 二百幾蚊 同埋會唔會洗機

cmhk邊間仲有s9
行好多間都冇貨

btw 有冇巴打知yahoo廣告個domain係咩
上連登成日見到雅虎贊助廣告

等31號中移動搶機

聽聞換電又好，整機又好，都係難逃一洗
因為驚責任問題，到時 blame 佢哋整唔見你啲資料

不過我寧願簽張紙話唔好理 data，我會 back up，但亦都拜托唔好洗機，
因為為因整機又要 backup & restore 好麻煩

有無巴打知 邊到出note9最抵

而家兇宅trade in有$500優惠

推薦號碼: 3WM8XE

由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞

s8用唔到個nfc

如果壞nfc係咪連電換先整到

而家最好用既 adblock 係邊隻, notsabs?
我本身用緊 adclear
但最近 block 唔到 lihkg 個 yahoo 提供的廣告
想睇下有冇其他 choice

可以同佢講吓想留返張貼，可能會keep到，但機就一定要洗，backup啦

想買個透明殼
可以露返原本隻色
但又驚好快黃,有咩推介?

sabs我覺得係最好
但係好似收咗皮
因為被Samsung搞到用唔到條key

得返Adhell
可以睇返上面cm

跟機果個

如果cmhk買note9白色 ,係咪 $4998有埋六百蚊 smart octopus 回贈同埋無綫耳機??

a8s 藍色 幾靚

本身samsung 個goodlock 已經有齊晒 仲多功能過佢 仲好用

S8/s8+ android 9.0 one ui beta已出，高通版可以down嚟試

有冇link

咦咁要試下先 thanks bro

好似冇得就咁升

Smart Octopus code : 6EDHYK

有貨就係，但你幾難搵到間有貨

天氣一凍啲電用得好快

note 9有無人裸mon
無mon 貼好手感..

如果轉手機，之前部機嘅smart octopus D日日賞積分，自動增值點算？

如果轉返samsung機可以係另一部機restore返出黎

Smart Octopus code : 6EDHYK

如果香港有得報名參加Beta就好

第一日用已經裸mon
個手感返唔到轉頭
只係用套

無分別,都係咁廢
都係一日一充

我新機落地都諗緊裸mon好唔好
不過又驚驚地

推薦號碼: WB2BBN

由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞

我諗住試下用一陣貼先

推薦號碼: GRBG4F
由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞

另外想問下係唔係samsung pay 加入左張smart octopus之後
再down個8達通app,我張smart octopus就自動係8達通app登記左?

推薦號碼: GRBG4F

係,自動detect

之前唔係話S9先㗎咩

土耳其 啫

有冇人用過依隻?

唔想換太貴

唔用芒貼

note9 mon 貼, 真係窒外我購買的理由....(我會用mon貼的)
#但好愛佢個聲畫質數....

我用膠貼 (水凝貼)

求下垃圾三星唔好再出曲mon
見到就嬲
唔好貼好快就花

冇用貼半年幾都冇明顯花

個8達通獎賞如果有人受薦
要等幾耐先會囉到個100蚊?
8達通app會唔會有通知?
推薦號碼: GRBG4F

推薦號碼：4DAHMK
仲有成5個位

部s9+個大細聲制比d乾左既餸汁綴實左，點搞好

洗乾淨佢

有冇人可以互入推薦碼
TG: samsung_6R5CAR

你好彩
我S9+ note 9都奶野

新一年出 n9 s9 繼續送 600 蚊

我s8用咗年半都係冇明顯花

NOTE 9 600$八達通應該最後一批了
得返5000名

次次都話 5000 ga

上次好像1萬幾名

我 11 月果期買，係寫 5000

我11月買機仲未收到呀

我用緊UV貼，感覺OK既
但難搵貼係真…

下年仲有摺機啊

等一個月

你冇裝 octopus app?
最好追下喎

我用水凝

好鬼 要裝APP襟確認先比你
直接入落去咪得

n9冇得裝google cam？
同有咩相簿app好用？

thx ching

都唔係既，因為要入落張八達通到嘛

個八達通apps 係咪死左，明明係最新version 都keep 住叫更新，搞到拎唔到果600蚊

想問下如果申請左$600 8達通，可以領取嗰時會唔會sd email通知??

救命有冇巴絲發覺部s9+ 用真無線藍牙耳機Jarbra 65T 會有delay。 同一隻耳機連接過 iphone 7, one plus6T 都冇delay (玩槍game) , 但係連s9+就有起碼半秒delay ( 試咗兩部都係咁) 係set錯野定死症？

唔會

早前出咗部NOTE9，到近日發現有個情況係，按咗中間個"首頁鍵"出返去主畫面後，如果咩都唔做幾秒，好多時會自動彈返對上一個用緊嘅APP出嚟(未KILL APP)

想請教一吓，呢個係一個功能定部機有問題?

你部機有問題
試下重新開機

好的，不幸

喺地鐵站買張成人八達通，係咪就可以set翻落部電話做 smart octopus?

可以

直接用信用卡買啦
實體卡入完, 張膠卡會廢左
好浪費

新手一問，有冇啲咩優惠係一定要攞

而家得返 Samsung 送既 600 蚊
要上官網登記

另外中銀做緊八達通自動增值 promo
你可以拎張中銀信用卡幫 smart octopus 做自動增值黎食
不過成功自動增值一次後就唔建議再用佢
因為中銀卡做自動增值得 0.4% 回贈
有其他卡做到 2% or 3%

之後係oepay果個app點拎呀

想問下係唔係只要行貨出機就有600?
見到$3960 出到, 想知有無伏

thanks.

官方就講左要指定零售商既
咁電話台同大電器舖就一定有
細舖就唔肯定
$3960 我覺得有 d 伏

咪住先, 你講邊部機?

sorry 無講清楚買邊部
想買Samsung s9

買電話如果 android 機我自己會去返電話台買
太陽台 4498, 減完 200 mangomall 同 samsung 600 就 3698, 仲有得碌卡

thanks 但我岩岩係太陽台望, 要上台先有4498. 正常出機好似都係4998.

現有客戶都得, 你睇下有冇 fd 用緊

你地塊貼會唔會包埋個自拍鏡頭
其實包哂定唔包好?
包埋個前鏡我覺得自拍無咁靚

點做

淨機價 4498？ Mango mall要登記？

客戶價, mangomall 佢會自動幫你開埋

想買

得NOTE 9有得減200
其他得50咋

smart octopus轉去第二部機會轉埋card number?原來我登記咗舊嗰個

要係SAMSUNG PAY SETTING果度備分先

備份咗，但係我記得舊同新八達通個number唔同

a8s 冇晒消息

佢好靚仔

1月尾
好似係

香港s9+係咪都有份係一月有得用one ui

政府交通補貼係咪都可以用sansung拎到？

有 nfc 就得

但係想知點先會知有幾多津貼？係唔係每搭一程就有得睇？

屌，又慢人地成個月

要下個月先計到
因為佢要加哂你今個月既交通開支先
將個總數減 400 蚊再乘 25%
就係個津貼額
你想自己計就最好登記埋八達通最近三個月交易紀錄

但洗唔洗要咩證明文件去申請？

或者你睇左先, 有唔明先問
btw 喺到講交通津貼有 d off topic
lihkg 應該有相關 post

ok thank you巴打

beta測試又無香港

nokia sony 小米都上pie

究竟信邊個source

等s10

有冇巴打解答

跟大陸，因為得大陸同香港用 845

香港點都要跟大陸 一國兩制吖嗎

睇過另一篇三星想搞弧面lcd jdi好似做到可屈曲lcd

The S9+ has a 6.2” 18.5:9 display and measures 158.1 x 73.8 x 8.5mm.

Galaxy S10+ is expected to have a 6.4” dimensions as 157.5 x 75.0 x 7.8mm.

岩岩收到Samsung pay話拎八達通回贈
我估係$100

但去到八達通個app唔知去邊度拎, update左介面完全唔同晒搵唔到.....

禁禁下連Samsung pay 個message都無埋

果個 message 係教你點拎 ja

Samsung pay 左上三橫
第 5 個咪 message

頂，7左

thx

格硬逼人用845
明明香港冇三網

但係我見d台仔個個都想要845 話勁好多

當佢地冇更新果陣又會屌返想用自家u

9810中伏 電量方面 台灣食好多自家u

咁其實9810好d定845好d

除左打機虧 其實差唔多

咁我寧願遲更新1個月 又唔係無得更新

續航力果d點都緊要d

打機虧就已經大鑊啦 依家咁多人電話打機

咁我真係寧願遲1個月更新都要好d嘅u

845 9810都係自己生產 差別好細

再細都係有差異 咁如果俾同樣價錢 買左款比人地差嘅產品又真係好難接受嘅

ces 2019 1月8-11
會不會有s10呢

記錯應該2月mwc

1月好似foldable

9820 都算7nm 其實tsmc 都係以Duv 7nm

只不過8nm 唔敢再數字遊戲

其實係EUV失敗左
搵8NM替代

鬥數字無用 材料物理極限

登記600蚊8達通個時話7日內會有 email通知做記錄
想問大家有無收到?

有, 會有封 email confirm

你隔左幾耐收到?
星期日登記今日都未收到係咪要問下

冇咁快, 我諗 2 個星期內

thx唔該哂!
係ClubS account見到處理中

爬左輪post做功課 想確認下有無誤解

黎緊sunmobile 夠期續約 兼買白色Note9
原價$6998, 現$5,798

可享優惠:
-smart octopus $600
(想問係咪samsung pay加左信用卡之後, 直接用$150買張虛擬卡就得?
之後拎到$600, 隨時可以cancel, 退返D錢同按金去oepay? 定點退?)
-smart octopus 搞自動增值$150(係咪無左?)
-提高自動增值額 $50
-中銀信用卡搞自動增值$50
-mangomall $200 (見到但唔知咩黎??)
-推薦code $100+/-$500 (係咪又無左?)
-白色版 送無線耳機

求指教有無遺漏?仲有咩著數可以拎呢

18.5:9 拉到19.5:9 而家闊好多

部S9+6月用到依家得番3000電 算唔算正常？？

圖中 beyond 1 6.1寸型號
部機又橫又闊 點算

3000電好正常 都得番2890mah

其實正常充足電100% 都只去到3020左右 慢速充到3100左右 就已經完全充電

有保養就換電啦

5g 有個global版本 不過6.7寸

note 9 512g 重有無機票送？

買S10
PLUS前置雙鏡好染

兩邊去到無框

大家都弧面

ceramics 定glass 脆D

應該陶瓷

Samsung 嘅六百蚊要等幾耐先有？

人地係想要

好似係

yes 點set

我大約等左三個星期
你預一個月

大家呢幾日有無做更新?
更新完感覺如何

s9 都係未有更新

點解我部s9 plus 天氣 股票果dwidgets 撳佢唔識更新 要入番app先得

點睇有幾多電

利申智障

就黎頂唔順部OP3
日常操作冇乜野但打機已經唔撚掂

S10快啲出啦 我就黎忍唔住買NOTE9

lite都係855 ok wor

細個部肥咁多

note 9之前有試beta 已經開始有pie食

s越黎越似note 電量都追得上

向各位巴打求救
samsung pay(smart octopus)同google pay(tap n go)並存用的話應該點set

我係set咗samsung pay做預設
開咗其他app就會取代
但係點解開咗google pay都係用唔到
話我咩手機太快(明明我都冇郁 )
係唔係關預設nfc方式嘅事
(我係校咗自動選擇)

咁樣set就得

咁樣set嘅話
係咪次次用smart octopus都要開app
因為我用smart octopus多過用google pay

想問吓S9+用LINE點可以整返有新message嗰陣唔使unlock喺Pop-up window睇？

啱啱買嗰陣係有嘅，但係唔知校咗啲乜之後就冇咗

而家嘅setting係：
通知：重要性-緊急：聲音與螢幕彈出視窗
顯示：閃光快顯（永遠）> 管理通知 LINE有開

同一個setting，Whatsapp有Pop-up但係LINE冇，搞到次次都要unlock，開LINE先睇到message

唔洗

冇追開，請問S10個款係傳言定真嘢？右上角生粒墨好過粗邊啦

個款應該8,9成係咁㗎啦
不過始終有啲人想個mon正正常常嘅
冇穿窿冇m額嘅

唔該巴打
等我試下先

推

差不多 總有人覺得仍然測試機之一

日韓大戰 xepria走向21:9

21:9太長啦成個搖控咁
雖然話可以for睇戲
但有幾多人會成日睇

呢個年代三千幾電係咪算少?

5.8 之前s9 3000mah 除非855係超慳電

lite會不會規格縮水 解像度得1080

s9好似話倒水咁
而家重3千幾

好多人都揀一頭一尾 中間6.1唔拖唔水

s10plus多數勁啲 但個窿真係唔靚
s10又無咁勁 屌

小弟而家用緊s9
感覺還好啦
screen on time都有4-5個鐘

用唔用到一日?
用到一日重淨幾多?

我少打機
所以勉強都用到一日
朝早100%
夜晚返到屋企20-30%

天氣widget 你試下開咗“位置”睇下得唔得

想問下華x到買有無八達通600？

開左喇係應用程式果d都開左

只要佢係有行貨貼紙就得
我就是成功的例子
利申 s9

Thanks

咁我諗唔到點搞了
睇下有冇巴打幫手

真係完全接受唔到穿窿 Mon ！

點解要追求到咁

如果Samsung 都咁，仲有邊款有正常Mon ? 我要返 note 8 design 就夠

跟頭post github個教學整notsabs, 拎license key嗰度有D問題
enroll SEAP有developer同partner揀,我揀左developer
但我入到之後個介面同佢唔同
我嗰個係咁樣:

之後拎到條key係KLM開頭

有冇巴絲知我係咪做錯左D咩

上面當我冇問過
原來拎key條link轉左

想問知唔知買note9係咪有2年免費One Drive 100gb送？佢彈過出黎但揾唔返，thanks

有啲咁嘅嘢？
唔覺有

s9 人像ar影相靚好多
d人用過部機以為華為

今年應該得返sony, nokia, htc(?)仲會係咁
唔介意大陸機嘅都可以考慮下嘅
(vivo nex, nex 2, 小米mix 3)

我個人對穿窿mon就唔太抗拒
不過都想實機上手體驗吓再下定論
m額(尤其咩水滴mon)真係好難頂

以前啲人係覺得iphone影相實冇死
而家就變咗華為

想問而家啲samsung新機拍片有無得較frame rate?

點睇仲有幾多

有得校60fps同埋960fps慢動作(720p)

4月用到而家

係咪要等幾日先準？
假假地喎
部機一年仲係97%
都算用得多
又用無線差電

嘩你咁堅

我都覺得未必準

我部S8+由上年6月用到而家，又成日跌，而且係都要到幾個%嗰陣先差電，有時重要唔記得差直接息咗機，噉都有97%

s8，前年6月買

S9+用咗一個月

呢個奇蹟 702cycle

點解同accbattery個唔同，一個92，一個98

未夠1年
係未要襯仲有保養去換電

噢 好似保養期內 問一問先

同你差唔多
用咗半年都冇

accu果個係你差電果陣計出黎
依個app唔知係點
一年仲97%唔多似堅
accu 90%

我係一個90, 一個95

我accbattery95%
呢個app93%

S8+
一推出第一水攞機

究竟信邊個好
用落又冇乜問題喎

Bixby 自己可以關左佢好耐啦喎
除非你set 佢做其他野

點解換左新電都得咁小%

$3000內 有咩選擇

我成個 app clear 左 data
唔再開佢
而家係長按 bixby key 先會出 bixby
按一下佢會彈句野話長按會出 bixby

702cycles仲有成98%？？

但cycle仲係咁多嘅 唔多正常
應該要等多1,2日俾佢detect

Btw 舊電用咗幾耐？

280 無啦啦 281cycle 似乎用耐的先知準確度

note9 白色係咪膠底機身？？
去豐澤摸落好膠，上網睇又話係玻璃。。

iphone x 換s9/s9+/a9/note 9 好?
效能影相同size重量想差唔多
主要whatsapp/ig/fb 八達通

大家有冇idea

定等貴價s10?

唔掂喎
尋日97%
今日99%
咩玩法

參考啦 唔好當真先

從來無我.....份 苦等到2月

其實準唔準

我覺得要3月

梗架啦 2月20 s10 unpacked

s10好似就快出

今年好保守 定價上 吸取s9 note 9慘淡銷情
個個等跌價入手

s10 lite 預到最盡價3698 3998

a9 某台 都開3399

嘩 你長開 Aod 晚晚叉住訓

S10 LITE應該係5198

係
但用落粒電仲係好㩒用

估1080平面芒 side指紋 咁搶錢

到而家都不明白 三星仍然堅持li-ion
轉li polyner電好貴咩

希望用到ufs3.0

next one plus都用嘅

LITE得3000電不了
至少3500先夠用

睇case 個樣好似肥版 s8
手感應該

以lite 三星好難模仿國產機 一款機兩種高低配置u

一換低一級u就冇人買
不如唔好賣

所以中國市場差不多捱打 a8s都開始向外銷

買個a8s等s10減價
唔會再做傻仔衝第一批
屌佢第一批買s9+ 256
隔左半個月減左成千

中價機最大問題冇防水,如果有都好夠用 唔打機既話
又有真3卡 呢個野note9都冇

聽你地分析睇尼買S9/S9+ 好D

用咗一個月到

我係講之前嗰隻電
個app明顯仲未detect到換咗電

用左2,3年了。 就算而家換咗新電都好快冇電

係深之都會換， 唔知係唔係都係換返old 電

你地覺唔覺得 Bixby 好廢 , 冇廣東話之餘，又冇得整 for loop, if else 果d 指令出呢

不過三叔嘅中價機其實唔抵買
其他牌子差唔多規格平一截

其實只係冇廣東話啫
我見大陸用bixby不知幾開心

咁睇嚟好似有啲鬼

三叔勁在旗艦機， 中價低價機都畀小米嗰啲搶曬啦

諗緊S9 or a7(2018)好？性價比嚟講

s10 design ...好似係

唔打機嚟講a7應該ok
s9 係旗艦機又難直接比較嘅

thanks

s10快啲發佈啦

等下月s10

想問呢個係咩app? thx

a7用唔到smart octopus 呢

有冇人試過用samsung trade up apps？ 當價錢同真人嚟收機 應該唔會差好遠？

我呢部係S7E

咁仲收到千一蚊算係咁

查一查又係喎
明明有nfc又用唔到samsung pay同smart octopus

佢個 nfc 淨係可以 read 到野
查下八達通餘額就得

老實講，不如放上黎益下巴打

你有興趣？

寄到去佢到，會話你燒印，只得3xx

等新機定出note好？

記得拍片影相。發夢時試過間野好狗，最少壓你一半價。回收過程超on9, 叫順豐收，但無特別同順豐sign contract。仲要你暪順豐寄既唔係電子野。如果唔係，順豐會因你係電子野收charge。部野去到佢地到完全唔講原因話你部機有咩事，就咁話有defect 扣你最少一半，仲想要個客用寄件人名義claim 順豐保險，可能用黎做下補貼下又賺下一筆。我發夢時部機係非常靚仔，長期用套。

不過以上係發夢見過，我諗現實唔會咁掛

[i
98%

eprice標題 真係寫清楚的 嚇死人咩

我係咪好過份 叉差350次得番86.5%命

新版 android os
仲有無 dual apps 玩？

dual whatsapp , wechat 正常嗎

好多年無買三星機 , 請教下

唔該曬師兄，咁都幾9,

我硬係覺得呢個app準極有限
cycles 得百幾次已經得返90% health

依家出a8star ok唔ok？
$28xx

想出note 9，百老匯用HSBC食8%抵定cmhk出機抵D?

用緊3台

最近8仔有啲問題。
搭地鐵出閘拍咗，note9有顯示成功收錢，但個閘出紅色交叉，出咩字就唔記得了。要去cs比部機佢check, 佢就比張出閘飛我出閘，已經試過兩次。
諗住可能同地鐵個閘有關，但尋日搭小巴都係咁，佢部機冇反應但note9顯示成功，唯有用另一張比。
諗過比部機個司機睇，但又覺得都係冇用。以後搭小巴都係用實體卡

去台出應該平 d

發覺有時唔得，可能要著一著個mon, 同埋佢nfc 鏡頭下面，近部機中間

最慘唔係完全唔得，係我部機收咗錢但佢部機冇反應

所以我只會用 note9 嘟美心、吉野家果d食肆

咁大獲

去3台望下先，謝謝🙏🏻

有次fps 800蚊 過入八仔app 再入 samsung 八達通
fail 左 ，八仔app0蚊，samsung八達通 又冇加到錢
嚇到鳩宿，係咁揾電話想打去八仔cs
突然半個鐘八仔app 又見翻到800蚊

下次過20蚊試下有冇中伏先至入大數

star好似係三星u +先係高通

買咗s9

唔等s10？ 我發夢見過實機

爆咗芒 等唔到

有咩特別，好似只係條邊幼左
到底摺機今年會唔會有

ev 出左實機圖 靚過s9好 多我覺得比市面上所有全屏機好睇
而且效能好咁多加上屏下超音波指紋 高通話就算手濕都一樣解鎖到
我決定等

條邊好幼 開孔前鏡mon 屏幕指紋

佢嗰個圖唔知點解睇落冇wow嘅感覺
可能已經leak咗太耐
反而好期待佢個指紋
睇下同而家嘅有幾唔同

但係佢岩岩出唔多睇好，我諗至少都要等下一代

係咪暗示

平幾多啊 我都係三台啊

出note 9 定s9+? 定等新機?

我反而係地鐵經常拍完無反應，搭地鐵我唔會用
其他都正常

我都試過。。坐船出閘架時候電話顯示扣左錢。 但個閘出左個大交叉唔比我過

s9有冇全螢幕手勢？

升咗android 9先有
而家係未有

Samsung個快差好似好慢咁
之前用op5好鬼快
係唔係用家問題？

Samsung個快充一向慢，仲係行緊2.0

驚BOOM

對比apple個快叉算ok啦

有部份機係要熄mon先有快充
開住mon會行返慢充
但Note9,S9系列冇呢個限制

apple嗰個真係得啖笑
賣到咁貴居然要人額外俾錢買個快充on99

唔知係咪之前部機太慢
我覺得而家部s9叉得好快

試過羅湖出先係咁，其他站完全無事

S10幾時出

最好笑買完好似都係5v1.5a

s9+有無$100樓下mon tip推介？
唔想淘寶

換得太多次 uv 貼，已經貴過新 moon
請問邊到有普通玻璃貼又唔會touch唔到？

講落UV貼 早幾日返華強整Mon 順便痴mon貼
UV貼都係20蚊包痴 Note 9
仲見到S10 既UV貼都出左貨

換咁多因為爆?

咩係 全螢幕手勢

曲面芒係唔係得uv貼係完美？

係，好易爆

係咪香港都可以1月上pie？岩岩睇到

s8個背 裂左野 有無得整番

有，不過幾貴

用緊s9表示未收到更新

係Samsung member裏面睇到
我都未收到更新

用緊通話錄音apps
唔想升9.0

大約幾錢到???

而家連每月安全更新都冇埋
最新都係11月

參加過beta先有咁快

仍然11月更新

見到咁多巴打要mon貼
小弟建議去大陸買同俾人貼埋好過
唔想去嘅淘寶都得(不過自己要黐得好 )
平過喺香港買好多
而且質素唔差

利申 用緊淘寶買機殼送嘅mon貼
除咗大太陽下比較反光之外
都冇乜問題
仲要係曲邊貼邊嘅

唔係應該12月都有一次咩

今次好慢

香港預3月啦

咁不如用膠貼

有冇人知4到5個步點解我搵唔到“領取”，明明佢通知叫我拎

千一蚊買到兩年前頂級旗艦機 抵到喊😂

個“0”應該就係暗示個雙前置鏡頭

sunmobile 6千樓下出note9 好嗎
跪求意見

S10

決定等

教學黎
之前已經有巴打中過伏

S系列麻麻
決定等NOTE系列
系統成熟穩好多
S系列都係趕住出 未TUNE好晒就出左先

等佢出左s10再出note9呢 ？

你換左S10就冇必要換NOTE10啦

note10幾時出，我手上部機頂唔順了

頂唔順就換S10啦
無謂硬頂到10月

s10 5g版好似話有5000mAH電

應該成皮野

今年預留左3皮野換手機+notebook

而家我部s7開始倒水電，等s10

有無巴打試過咁樣？係Samsung pay 直接增值smart octopus, 揀左金額一㩒下一步就出error

人地話等 S10 出左再出 Note9

我諗S10出左都唔會再減
依家SUNMOBILE 5898-200-600好抵

點解唔用轉數快?唔洗蝕個手續費

連冰老師都讚 s10前鏡頭雙孔 好看過單孔

反而最怕有窿加個大黑框咁礙眼

5g prototype

自己官方p錯圖 想呃我

右邊張相個鏡頭咁細既

上台先有5898? 點解有得-200?

唔係直情冇鏡頭咩

應該就係前置鏡頭最終版
佢話隱藏鏡頭技術未成熟
我諗起碼note 14 15先出到

應該就使咁耐嘅
樂觀啲應該下年啦(s11?)

想問下大家note 9個andriod系統係唔係都係用咁多電？ 我個部衣排食電左 但accubattery就話個健康度仲有98%

又好似正常。。。

有冇人知點清潔個套(S9+ LED case)？
究竟個套防唔防水 用水洗會唔會壞 thx

嗰個位置濕水會起毛粒

我覺啲人買兩個窿唔係因為靚過單窿
係因為部機勁過單窿

S8用家表示好撚期待

用緊note9
有個電話記錄冇儲存唔記得save
跟住又手殘唔小心刪左
有冇方法恢復番 個電話好重要
要搵番個電話打番比個師兄

Login電訊商個account check通話紀錄

Samsung Cloud?

原來八達通600 得 5000名額？ 而家買仲有無裎木

我用開csl
間垃圾個app 我搵唔到有得查通話記錄阿

試下 login csl 官網

即係佢通知拎得其實係fake? 咁新機登記同自動增值既回贈幾時會有? 我11月中買同登記係得呢個通知

呢個通知全世界都有
主要係因為八達通 app 最近改左界面
佢出返個新通知教人點拎回贈 je
新機果 600 你預一個月啦
AAVS 你要睇返條款

點解又-200-600 ？

200係mango club
600係八達通

好似又幾好

下面隻QQ

每次出新野都出事
睇定啲先買

睇落幾有質感
但係前面個窿有啲大
搞到個status bar闊咗咁多

冇apple咁強制性改UI
唯有自己就返dev

又曲mon
屌佢呀...

預計得s10 lite一部係平mon
其餘都係曲mon

我 note 9 一直用開 adclear
不過佢要我長駁住 vpn 有 d 煩
見而家主流都係推介用 knox 既 adhell 3
咁 android 9 又就出
到時會唔會又要 update adhell?
係咪等佢出埋 android 9 先再睇下點?

上星期終於收到600

用唔全屏既UV貼有個大問題，條邊好易痴塵

lite改口叫s10e

補充 s10e 原來for at&t
國際版叫lite

等左幾耐?

唔係即刻架咩？

好似話呢個都係暗示緊foldable phone

等左個半月

睇到兩部上下拍埋

似係個status bar 唔貼頂

我用緊窄邊uv貼無痴塵問題wor

感覺有啲怪

send咗email話成功之後要等幾耐

國內的參考一下就好, 等遲d 實機圖好過

要慢慢習慣

係咪到時8達通app會有通知?

幾時先會用柔性mon
個下巴好大

會，個app會彈通知

其實下巴已經好細
好似要留返少少避免有天線訊號問題

如果無下巴 天線太接近中框 產生影響

其實個smart octopus囉完個600蚊
再刪除佢申請退款
個600蚊係咪都囉得返?

S10下個月都出啦
雖然要再等多一頭半個月等佢跌價

我都覺得note 系列係s系列既優化版

香港Samsung Member Apps公告

港版都一月

而家都1月中

2月出咩

2月20發佈 美韓先訂購 3月頭 香港應該差不多

白底黑字 係咪有點兒

有啲cheap味

三叔hk竟然跟得咁貼

上得pie 就犧牲通話錄音 提提大家先

我不嬲冇用所以唔緊要
但係唔可以down app咩

除左root 封鎖app

有冇巴打知道到底下個月部摺機出既機會大唔大

11月中買機到而家都未收到回贈，岩先打左去問話第一批係1月5～6日回贈左，而可能當時太多人買又中左假期，跟著會15～16號先開始第2批

而如果有巴打之前收到d封寫著12月31號前要領取回贈既email，我問左原來係個優惠之前未update所以跟左舊優惠既期限，無視佢就得了

用app錄唔到?

Pie就係block咗用app通話錄音

死火，之前仲比左錢買

其實唔明點解要cut

韓文字字體真係好柒

s9+ 一出即買，電health得返82%
有無方法拎返廠換又唔使錢

有保養，好似唔使錢

有冇咁著數

如果粒電有問題咪換俾你囉

thanks巴打
等我back up定部電話之後搞搞佢先

update左 android 9 好似一定做唔到電話錄音

想買宜加S9+邊到買抵

我講緊 adblock wo

未等到taobao 送mon貼過黎 已經花咗

吓 點解架 冼手

傳聞s10 plus 7.8mm 4000mah
係咪機身長左闊左 所以先薄

s9 8.5mm

冇喇喇花咗

我之前都係
無啦啦出現左條 1~2mm 既花痕

smart octopus 係咪一定要有信用卡先加到?

唔係

無信用卡都得?

大家貼mon貼有冇鋪頭推介
而家用緊sun台送個張 想換張好D

七孔流血還七孔流血
死還死

裸跑

機岩買冇耐唔係咁想裸住

實體卡轉移 or 信用卡買虛擬卡

我用膠貼

自己貼uv貼ja

有冇開 定位 導致長期耗電

睇睇 連接 更多連接設定 關上 附近裝置掃描

原來熄左芒既狀態下
用手指去掂個 fingerprint sensor 佢會自動著 mon

解岩就著mon, 唔岩都係唔著

係, 不過我估唔到佢熄左芒個 sensor 仲 function 緊
(我係熄埋 always on display)
而家熄完芒想著返係咪得呢幾個方法?

1. power button
2. always on display double tap home button
3. hard press home button 位置 (唔需要有 always on display 都得)
4. 手指掂 fingerprint sensor (解啱就直入 home, 解錯就震一震唔著)

得UAE Note 9 出左PIE

我裸正面only

有更新 仲以為出9.0

呢個12月安全更新

咦國行 香港都差不多

g960f 到1月安全更新

依個中東啊

好亂時間表

深之都貼完150蚊uv貼
個姐姐幾nice 貼第一張唔啱弧度即刻幫我換第2張

150蚊有uv貼?
巴打初步感覺如何?

s9 都收到啦
1月中先嚟出12月更新

我都係
勁失望
旗艦機
一年未到，安全更新都遲超過一個月

說好了的1月有9.0

可能要2月

3月啦

2月公佈新機, 唔會咁快出啦

去hk facebook剷一剷先得

之前係1月……

內地2月乍 好明顯等埋s10

之前香港講係1月 依家改到3月

厚此薄彼到 1月安全更新+pie

上年8月等到而家 其他廠都升

一邊升 一邊慢慢出細更新 次次都隔一兩個月先一次 唉

呢個好似参加左beta program 先有

到3月 都換機啦

唔錯 都疏水防指紋 不過始終比唔上裸機
同埋佢依隻唔係全螢幕貼黎，上面啲sensor會冇保護。

600蚊到手啦

等咗幾耐？

兩個月

s系列同note系列邊個受歡迎啲?

note

點解?有無話邊部好啲?

因samsung 好似將重點放係年尾，好似note 9 大電

咁等 s10 好定買 note 9 好
btw 大電堅正 s10有大電就好

你之前用咩電話

note 今次pie升級

應該係s系列
note系列同期有iphone

不嬲note 勁d除左note 7 之後

note 開發team好過s系列
s系列出左再慢慢fix bug

但係勁啲都係下半年打上半年姐
note 9勁過 s9
s10咪勁過 note 9
唔係咁咩

真係咁?
平時 s系列多唔多 bug

但係note系列講到係年度機皇咁
好似個名大啲咁

到等到note 10 就會話 s11出

所以應該早買早享受
想要就買啦

用過 S7 S9+
無乜 Bug 喎

想出機平的 揀的認可細舖出機

三星每年固定會推出兩款旗艦機，一款是年初的 S 系列，主要會將每年度最新科技塞到該系列之中，算是相較比較實驗性質。另一款就是固定在九月份推出的下半年度旗艦 Note 系列，主要就是以年初 S 系列的各項優點為主再加入各種觸控筆與商務運用，是集年度傾全公司之力於一身的精華

岩岩出左部note9, 而家用smart octopus 申請自動增值係咪無左$150?

係, 得返銀行有 promo

Boom9 減價

有無巴絲打去過服務中心換mon？
換可以即日拎機？

係想用$300換mon個promote

上星期出左samsung s9 登記果600蚊, 今日睇成功左同佢話會自動入八達通app. 但我登記果時連smart octopus number 都無入, 佢點樣知我係邊個account

碌尻幾時先大跌價

可以，最少我去CWB,但你預都2-3個鐘，同埋佢唔會同你保證即日攞機

睇你咩日子去既姐 多人整咪未必有 我果次閒日去mk整2個鐘就攞得

之前劈左好多喇

S9 $3998 了

華x 3880 仲有 600

等多一年 s10 3998

a8s $3298

if this price why not s9

邊度

cmhk 客戶價

好奇 究竟有冇sd咭插槽

本身用緊Note8，換A8s定A9好
見佢個價位好似都唔太貴..
請各位巴打比比意見
（唔打機，主要睇片同影相多）

點解由年幾前既旗艦機換呢d機

其實係咪真係差好遠？

s9有sd槽
一係sim1+sd 一係sim1+sim2

我指a8s

冇
其實價錢差千幾冇乜理由買中階而唔買旗艦
不過呢部唔會燒印就真嘅

S9定note 9抵玩

69

想細部就 S9
無所謂就 N9

嘉倩
btw 咁樣睇個窿係幾大

旗艦機喺各方面都會優勝啲
而且而家跌咗價
價錢唔差太遠

今晚入手note 9 blue 用唔用mon點同case好 大家有冇介紹

我見個鏡頭A9同A8s好似正d..
所以有咁既念頭

諗緊入手A9 (8GB) 定A8s (6GB) 好
主要係睇片 覆message 多 同想唔lag

巴打打算喺邊買

smartone

case 佢跟機送個透明既
可以用住先

我到依家都仲用緊 其實幾好用

我不嬲都用開呢種透明 case
佢買機送埋呢樣真心唔錯
不過如果放皮梳化上面
拎起部機果陣會吸住

個窿好明顯被P過

咦 好過兩個窿

不過額頭好闊 status bar

A8係咪無左3.5插口？

咦帶住框工程機
咁即係好窄框 偏向似note闊度

usb c

想問下有無巴打試過用s9+有以下情況
我坐係office,部機冇郁過,但係人地打唔到俾我
佢wtsapp完我我再打比佢就通
我用緊dual sim,一張sun mobile,一張CMHK

靜音

係人哋直情打唔通,響都唔響
我都睇唔到有人地打俾我嘅record
我有開鈴聲

你有冇開到vowifi？
我部s9開咗vowifi都係有類似問題

vowifi啱啱買果陣開過,已經熄咗
不過依家開著volte,唔知關唔關事

老豆想買新電話
a7 2018定a8 star好？

你試下熄埋volte睇下仲有冇發生

台灣開始有9.0更新

香港不屬於世界

今次note 9行先 不過 exynos 9810

我諗唔明點解要出打窿moon
直接右上角少左一忽放鏡頭咪算
宜加窿上面右邊一條邊仔識發光
咪又係放唔到野 咁又有咩用呢

之前傳聞 斜流海

係, 兼且無得插記憶卡

打窿 mon =好睇啲嘅 notch

128gb haha

想問sabs同adhell 3邊個好用D,定一樣?

mon點呢 去邊度搞㗎

mon貼

用用下就會裸貼

去華強買左5盒 UV mon 比note9,幾好用

20蚊人仔一盒，超抵玩

1. 普通玻璃貼 - 只痴四條邊, 用耐左會痴唔實, 有彩虹紋
2. 水凝貼 - 膠貼, 薄身, 做到全覆蓋而又唔會痴唔實, 保護能力低
3. UV 玻璃貼 - 先落 UV 膠水, 再上玻璃貼, 照完 UV 光後膠水會變敢, 改善普通玻璃貼痴唔實既問題

1, 2 就 10 零蚊淘寶有交易
3 就幾百蚊香港有舖頭做, 或者自己淘就 100 到

變硬

聽完你咁講 好似唔用好過用😂

我自己就用水凝貼
因為我唔係成日跌機落地既人
只係想保護個 mon 唔好 hi 花
同埋可以做到完全貼服
所以用水凝貼
暫時用落都唔錯

香港官方本來話1月，依家變3月……

要玻璃的就貼uv, 亦好多用家裸跑

其實要爆的點都會爆, mon貼反而係防花
要保護的用機套啦
(今日行胃信有個人買左幾日要換機, mon 有少少花左無得換)

深水埗29蚊,已經有全膠玻璃貼
唔洗用UV

舊型號問問 S7E買左兩年電池壽命消耗到60%正唔正常
諗緊換唔換電定等S10

有冇FB link 剷剷三星

轉錯台灣版內容

exynos 都唔係845

所有non S845 CPU Note 9 已經有pie update

搵一張貼完可以拎走嘅貼先係重點，UV請blacklist，因為連原本嗰膠都整爛

先達有間包膜 + UV 貼
即係用左膠包左先, 再做 UV
咁就唔怕要清理 d UV 膠水
同埋做 UV 果 d 舖好似會做埋拆?

whitestone輕鬆搣得走,仲要唔影響mon本身塊玻璃

但幾多錢？

gmarket訂300幾連運費

我買左2張，跌爆左2張，但個mon完美冇事，摵左2次都好簡單，唔駛搵野抹都冇漬

唔好問我點解用左2次2次都爆，我2年內換左4次Mon，冇佢我個紀錄可以衝上2年6次

你係咪用左淘寶嗰d 平cheap UV貼？

我就係果間貼，效果係唔錯，但因為袋褲袋無辦法條邊依然會痴塵，但d塵一抹就甩。
貼左2星期訓醒手滑跌爆左，好彩爆貼唔爆mon，3舊幾當佢幫我擋左一劫，搣返張貼出黎mon表完全冇留痕跡，返去再貼多張收平我幾十。

邊到仲有賣fit2 pro

從一直以來的傳聞顯示，三星下一代的旗艦手機 Galaxy S10 及 Galaxy S10+ 手機，如無意外將會採用設於屏幕上的超聲波指紋感應器。對於這項新技術相信不少人都十分期待。不過最新的消息就帶來了一個令人失望的消息。

據了解，三星 Galaxy S10 上的超聲波指紋感應器並不能夠於貼上屏幕保護貼的手機上使用。意味著三星 Galaxy S10 的用家不能使用保護貼。而以往三星都會為手機配上預設的屏幕保護貼，消息指今次 Galaxy S10 將會取消這個做法，避免指紋解鎖出現問題。

超聲波應該可以穿透保護貼 wo
可能係貼既質素會影響準確性 je

玻璃貼咪又係硬膠

本身想換note9貪大mon 但s9跌到3880好抵屌

幫老母淘保護貼

請問a8 star大陸咩叫法？
搜a8 star唔多有

大陸叫 A9 star

唔怪得
thankyou

正常uv 膠好容易就搣得走，更加唔會整爛部機

有做UV貼既老闆話
S10做唔到玻璃貼
得膠貼用唔到指紋
同埋出廠會貼埋膠貼

我上面講既係指s8/9/note9 , s10 就唔知啦

如果s10 用唔到膠貼，咁點解要貼埋膠貼？廠貼的就用到？

打錯
用到膠貼
唔知有冇其他解決方案
初期應該得膠貼

又過萬

唔係不嬲都冇預設有mon貼咩

不意外
又係新技術又係限量
睇落去點都抵過iphone啦
冇咩新嘢都過萬

唔會買囉

1500美金 好癲

所以研究可屈曲lcd 再減成本 jdi好似有

Note9比S9好用

點解?

枝筆見仁見智 百貨應百客

深水埗邊個位

張垃圾膠紙囉

福仁

唔係果張印晒有乜功能既紙
係普遍果啲膠貼
開盒就用

嗰張應該冇人會留啩

等買既貼到左頂住先
其實幾好

其實 s 同 note最大分別係咪支筆

希望6.1寸 6.4寸 s10 $6280-7280之間

希望S10/6/128 六千樓下

就黎忍唔住換NOTE9

而家數1個月 3月就出

冇可能六千樓下

note 9本身定價係點?
出咗又係咪真係咁貴?

s10e lite 有機會

LITE版可能5千尾

而家細舖賣6+128gb 57xx
扣埋八仔$600，51xx
note9跌價得好快

係？真抵屌

唔再分S同Note，就咁叫10，有筆？

SMT客戶價都係呢個數
所以我先話就黎忍唔住

今日路過百記都差啲忍唔住
6/128 66xx 6嚿八達通回贈 Samsung pay畀再減4嚿, 再送100超市coupon. 跟機送mon貼, 膠套,Momax 無線差電. 會員重要1年可換12張mon貼 究竟碌鳩係咪咁唔好賣

可能係喎
有機會年尾變摺機

極光綠

另外今年綠色回歸s10

點會咁轉

SMT仲有爆芒換新

原來Uv貼連膠水uv機 批發價入 10蚊

折實價幾銀

老實講，支筆我好少用
但我自己感覺真係note 系列好用過S 系列

今期三星跌得好快

56xx 已入手🤪

smasung pay回4百同信用卡優惠係咪冇沖突? 係既百記好抵玩

可以同時用
我都係同百記買但冇送上面講嘅無線充電，得個19line friends冰格

smt今日note 9 4988
問完我仲以為佢誤會左我問華為
點知真係 忍唔住狗沖左

補充係現有客戶

有咁平咩 睇佢個app都唔見有

好亂 想睇下s10點先

我都以為5700
去到門市話今日做4988
嚇到呆左

今日限定？ 真係好平

喺smt買嘅話有無得就咁噏個電話號碼畀佢 老竇係smt客但又唔想夾佢一齊買

1月18 – 20日：柴灣分店、西灣河分店、旺角始創中心分店、紅磡分店、沙田分店、馬鞍山分店
*適用於登記指定SuperCare月費計劃的續約或新上台客戶，每個SmarTone流動電話號碼限購一部，售完即止。

就咁現有smt客戶都得,定係指定smt客戶

*適用於登記指定SuperCare月費計劃的續約或新上台客戶，每個SmarTone流動電話號碼限購一部，售完即止。優惠受條款及細則約束。詳情請向店員查詢。

要續約或者上台先有得平

姐係如果我keep住已經係smt用戶有無discount

想問之前個推薦人獎賞
個coupon code係去邊度入？
定係好似$600會係八達通app攞？thanks

貴PLAN 續約4998都係貴
之前人仔果個4998仲抵啦

應該同 600 一樣
24 號開始派

有啲難 我呢個配置的s9都要成7400

細舖 s9 6 128 初初7398 6998到乍

已經想放棄 換咗幾部note9
開機唔係畫面花到好似粵語殘片
另外就喺熄機狀態差電話入水
原裝線間中會出現 其他廠type-c 9成會出現
全新機 後面2部開始當住職員面前試
有冇巴打試過咁情況 已經唔好意思再繼續換了
佢地有其他機 s8 s9試過我啲線喺冇問題

聽講NOTE9好多問題所以我都唔敢換

巴打邊到買?

感覺中間嗰部個窿比第一部細

中間個窿確係細啲

Csl 感覺成個批次有問題

我都估唔到喺咁 我12月頭買機
電話到今日都未揸到手

幾部都係咁真係有 d 奇怪

SABS個knox key係邊度搵

個價都唔值咁高
過一排就跌返落去正常價位

收咗皮
adhell3仲得

續約先有？上星期先係始創買完s9

想問部機開住 game 閑置緊果陣
個 mon 永遠都唔會熄，只會變暗
呢個功能有冇得閂

a8s

我都考慮緊，但a8s無sd卡

三星除左S同Note其他都是垃圾

屌咩,8達通app無通知我有得拎600
唔禁入去都唔知
仲有另外入推薦碼個100蚊係咪遲d先會有?

點解 有咩分別
note多啲功能?

應該係 game嘅權限問題?

a系列 都過得去
反而想知 m30 m50 呢的香港會不會出
a已經中高階

以前s6 得64gb 一樣照頂得住

佢會有句野話而家有 game 運行緊

考慮係因為好多相跟左係卡，想轉落新機...

想問下 s6 edge plus 用唔用到samsung pay

想問下領域買galaxy watch會唔會有咩問題？佢話佢個到買都用到samsung pay...2099 46mm

鬼域

知佢鬼但唔知錶會唔會都鬼

點解
領域有問題?

咁呢 d 野都係睇運
無話絕對既

上網睇過話會刷港rom
但錶有冇得刷rom而令到佢可以係香港用到samsung pay?

你買水貨？

想買行貨用samsung pay
怕佢揾水貨扮行貨

點解要係嗰到買？

想問下 s6 edge plus 冇得裝smart octopus
買s9 note 9 係咪冇得回果600蚊

個價平6,7百

上個星期四買 屌佢咩 有冇得退差價㗎

想問下 點解我smart octopus 用唔到samsung pay 增值 試左好多次都係咁 但用samsung pay 買野就得

note 9 同 S9+ 個相機係咪一樣？？

BT 版的話, 出面細舖行貨都係21xx

我就寧可俾多100, 肯定係行貨先

一樣

其實而家有冇邊間細舖穩陣？

領域佢聲稱係進口價，都有1年保養(當然唔係samsung)
我月頭係英京買左 so far無問題

華仁英京呢啲應該冇咩問題

攞唔攞到$600同你之前用咩機冇關係㗎
你喺新機開咗smart octopus就會有

係咪喺新機 即開即有?

i mean 即開 即有smart octopus

有2種可以揀
一係直接喺samsung pay整張虛擬卡
(但係要入咗信用卡先)
一係就入張實體八達通落去
但係本來張實體卡就會廢咗用唔到

壞左電話
想換部note9
有無話邊到買比較抵屌?

岩岩買左note 9 比呀媽，想買埋Mon 貼先比佢用
有冇人share 下淘寶

電訊數碼

知唔知上台超激賞價 上台優惠價
點先買到呢兩種價
一陣打去問下先

會員上台超激賞價 = 新客上台/現有客戶
MangoMall 會員上台超激賞價 = 上台超激賞價再洞 200
即時 join 埋佢個 mangomall 就得

OK Thanks!!!!!

其實如果本身已經有其他台既人通常會點做

用落會有唔同
S 個比例係怪啲，個rom 亦都無note 咁好用

搵個用果個台既 friend
用佢個 quota (1 人有 3 個 quota)

依家多左去到5個

試下問下先
無乜聽過人用電訊數碼

A9 6GB 同 8GB 相差$400 啫
利申 就黎買8GB 版 覺得用落會有分別

S10個鏡頭idea一嘢就被華為抄咗

今年應該會越嚟越多呢種設計嘅機

nokia asus

搵唔到frd用果個台
仲有無其他方法

屌2萬

冇2萬都萬5啦，仲要全球限量發售

你當當年部 Galaxy round 咁得㗎啦
概念機一定大把問題大把 bug
我觀望多兩代

呢部野成本價係s9 double,唔會平得過萬5

我靜係想知5000大電真定假

pie三月先有

又話1月

3月如果s10出左應該已經買左

見佢12月更新咁耐先有以為忙緊整pie
點知

S8 note8咪6月

s10有筆既就唔等note10啦

係福仁樓下29蚊買左張9h貼for note9
用左兩星期so far都冇起邊問題
係需要調高靈敏度only

買note 9 送600八達通有5000個名額限制
點知滿咗未?

如果做到 second display
理論上可以做到全面啦

係囉

計計時間 趕得到3月 4月

台版s9+更新左

如果要通話錄音 係咪唔好update？

你地s10諗住買lite/s10/plus/5g?

我應該買s10就算，除非佢真係做到隱藏個前鏡

PLUS 有4千電
又逼人買大機

plus有2粒前鏡頭好礙眼

屌 唔係嗎

催眠你

始終單眼仔靚好多

不過都要等實機出左先決定

冇大電挨唔到一日

宜家部s9+都要一日兩叉， 返到公司叉一次，放工返屋企再叉一次

用過就知
講乜幾慳電都假
大電最實際

好似D高科技電池新聞咁

想問下s8爆前後玻璃邊度換好?
定直接換過部佢算

唔去原廠又冇防水又唔知會換啲乜野mon俾你 其實有冇邊間換mon係有保證

真 full-screen 不是夢

s10應該趕唔切啦
睇下note 10點啦

其實係咪定左 一定係有 lite s10 s10+ 同5g 呢幾部 唔會再係s10 s10+咁

如果買
應該揀lite or s10
單手撚嘅執著

利申 正路唔會換

5g 當冇算啦
都唔知有冇行貨
至於lite版應該都肯定有啦

香港三叔